備戰立法會

仲有唔夠一年
立法會比例代表制就黎料
一齊入黎分析一下我地可以點樣贏多次

立會不嬲都係6:4比例
但係民主派永遠都唔汲取教訓
次次大選都一大堆人出黎選然後要我地選民自己配票
再唔醒下立會嘔返D議席出黎

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

同意呀 同比例代表制好似好難玩
有冇高人可以指點下